喺奇趣天地見到張學友

吔

心情唔靚 俾咗負皮 唔好介意

屎

開始睇咩都笑唔出
上次金鐘返緊工直情個人用咗5分鐘變到low energy

呃...

Take care brother